有野唔開心講出黎但比人話我發放負能量

最近番工好大壓力, 屋企又有啲唔開心嘅事,
所以平時有少少無精打采, 間唔中會同一個好信任嘅人呻兩句，但呢排開始比佢疏遠，今日仲話我成日發放負能量。但我有好多更唔開心嘅野都冇講過, 自己吞晒, 冇表現到出黎。只係有時普通呻兩句姐, 係咪一定要咁樣講我。我都好努力想自己思考正面啲, 對人開開心心, 但真係好難做到

同我講
負能量要分散發放 放晒畀同一個人 邊個頂得住

我已經講得唔多，同埋都有分散 我同佢講嘅只有全部野嘅2-3成, 而且已經輕描淡寫左 我其實係超級唔開心, 但同佢講嘅只有少少唔開心

咁就再分散啲啦 可能佢自己都有唔開心

頂真係, 我都聽佢唔少唔開心嘅野, 我都會認真聆聽, 幫佢諗辦法。但我唔開心個陣點解要咁對我?

佢係一個好close, 我好信任既朋友, 所以佢咁樣對我我真係好hurt, 或者只係我一廂情願用真心對佢

係到講

可以搵放負，我係放負大師 2016

有啲撚樣係唔允許有負能量嘅出現
嗰啲咪係正撚樣囉

就算係男女朋友都未必忍受到自己的負能量 有時候我都係自己消化完少少再講：（

呢個世界就係咁殘酷 我諗做人都係戴番個假面具算 用真心對人只會令自己受傷

最慘係自己已經消化咗好多但人地都係頂唔順

睇多d笑片

已經成日睇 唔搵啲開心野做下應該一早癲左

做多d運動舒壓

都有做開運動, 仲學緊樂器, 一路都覺得自己平衡到, 但尋日一野比條友打沉

邊個咁把炮

但真係好煩喎..

一個好信任嘅人, 估唔到呻2句都搞成咁, 原來乜都唔講先係最好

我自己都吞左8 9成啦, 講出黎個陣已經好輕描淡寫, 我講晒10成出黎就真係煩死人喇

睇人姐，一個願打，一個願捱

我覺得用一件事睇清一個人好抵wo